是日下午茶

屌…薯仔結左冰

雞翼好正 好想食

啲雞翼是不錯的

好想食雞翼呀

褲妹 隻雞翼仲黑過你下面